﻿========================================================================
    WIN32 应用程序：OpenCVDemoForWin32 项目概述
========================================================================

应用程序向导已为您创建了此 OpenCVDemoForWin32 应用程序。

本文件概要介绍组成 OpenCVDemoForWin32 应用程序的每个文件的内容。


OpenCVDemoForWin32.vcxproj
    这是使用应用程序向导生成的 VC++ 项目的主项目文件，其中包含生成该文件的 Visual C++ 的版本信息，以及有关使用应用程序向导选择的平台、配置和项目功能的信息。

OpenCVDemoForWin32.vcxproj.filters
    这是使用“应用程序向导”生成的 VC++ 项目筛选器文件。它包含有关项目文件与筛选器之间的关联信息。在 IDE 中，通过这种关联，在特定节点下以分组形式显示具有相似扩展名的文件。例如，“.cpp”文件与“源文件”筛选器关联。

OpenCVDemoForWin32.cpp
    这是主应用程序源文件。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
应用程序向导创建了下列资源：

OpenCVDemoForWin32.rc
    这是程序使用的所有 Microsoft Windows 资源的列表。它包括 RES 子目录中存储的图标、位图和光标。此文件可以直接在 Microsoft Visual C++ 中进行编辑。

Resource.h
    这是标准头文件，可用于定义新的资源 ID。Microsoft Visual C++ 将读取并更新此文件。

OpenCVDemoForWin32.ico
    这是用作应用程序图标 (32x32) 的图标文件。此图标包括在主资源文件 OpenCVDemoForWin32.rc 中。

small.ico
    这是一个图标文件，其中包含应用程序的图标的较小版本 (16x16)。此图标包括在主资源文件 OpenCVDemoForWin32.rc 中。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
其他标准文件:

StdAfx.h, StdAfx.cpp
    这些文件用于生成名为 OpenCVDemoForWin32.pch 的预编译头 (PCH) 文件和名为 StdAfx.obj 的预编译类型文件。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
其他注释:

应用程序向导使用“TODO:”注释来指示应添加或自定义的源代码部分。

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
